[人血饅頭慈善賽] 車路士球迷祝福龍虎切討論區

Hawk's Group

Credit to: 古圖狗斷雙手

Goodest topic🙈

切

連沙狗都想劈炮唔撈既話,油狗同閪女人快d生癌死啦

沙狗趁難得變返沙蛇走人的話會好型

之後搵撚教
沙狗已經100%唔理轉會
仲有咩領隊可以低要求過沙狗

你

林狗=青訓足球

transfer ban = 冇得唔青訓足球

就算林伯真係帶到隻羊上英超隨時都係好似對上一次升上黎一樣咁多分

願意立即比泥頭車撞死換取切狗早日康復

Daddy please save us

good luck 夏狗

傷晒

Luiz有follow delight喎 係咪又要做説客啦？

屌件今年歐霸法比撚狗好 定係國家隊美國隊長好

沙狗已經係最順民個個 係記者面前多數都唔會點出聲 答dont know就算 仲要比呢度班車迷係度屌答dont know有問題 你估沙狗真係乜都唔知dont know咩 家醜不外傳咋 有乜野事私底下球會內部解決咪得 洗乜樣樣野同班英國記者講 講得多咪好似daddy咁比英國記者針對

唔appeal 既話
應該會係黑暗一年
然後開始要整頓灑d舊將
正式換血

班傻閪覺得要好似干地咁下下頂心杉頂到恆先叫型

Dybala is already negotiating with Atlético de Madrid. (Onda Cero) #Atletico #Juventus

As per @Matt_Law_DT, #cfc have yet to ask the Court of Arbitration for Sport to freeze transfer ban while appeal against FIFA‘s punishment is heard. There is a possibility that CAS could decide to freeze it themselves while they look into the case.

車仔今個夏天轉買 手袋

Good topic
高層仆街死

嚴選高層最on9事件:
1. 歐霸決賽前搞場美國友誼波
2. 為左十幾m 放棄first choice 買個只係平少少既second choice
3. 上季想簽38歲既高治
4. 大巴上怒炒76 落鳩76面
5. 唔續韋健士
6. 經歷獌狗中大伏之後 照借入過氣廢鋒法膠
etc.

7. 非法簽幼幼，又唔係玩開青訓

6

6點睇都係關daddy事多d

反正下年都係柒 ban埋佢算啦

同rafa一樣
由狗變返人咁走respect

如果下年d transfer target
係買斷西瓜、50m簽umbrella 呢d貨仔
我寧願transfer ban 用下青訓好過

'Liverpool have gone 29 years without winning the Premier League — it's normal people are waiting for them finally to win,' said Guardiola. 'If Liverpool had won the title it would have been an "incredible" achievement. When City win it is, "oh, it's OK. It's an achievement"

西瓜同高狗好似當reg咗 點都簽到

切嘅事真係完全䆁懷唔到

暗串利

係因為唔想得罪文迪斯

恭喜獌狗

According to Alfredo Pedulla, the chances of Maurizio Sarri leaving Chelsea in the summer are now more than 70% even if he wins the Europa League. Juventus is the latest club linked with Sarri. While Chelsea are monitoring Frank Lampard and Nuno Espirto

油王同西女人快啲躝，一係自己落場教算

Roman, I love you.

即係要買佐狗
換Dybala fast deal

無啦啦炒沙利個風咁勁
隨時六月飛霜

安睇到呆哂

Hot Monday

買左咁多親生仔都叫唔理？
仲送走幾個正選

去咗祖之後
沙: Cristiano is an individual player. Higuain can be a very good player.

屌你老母臭西
佢答don’t know
係唔知點解輸波夠on9

好簡單，季尾目標一定係贏歐霸，贏到我絕對支持沙狗留多季。

輸左歐霸就睇下今個夏天ban唔ban轉會，ban左就留沙狗，唔ban就轉個aggressive d o既教練打歐聯+買人

沙sir stay please

仲有邊個

之前都講過佢答know又好, don't know 都繼續係踢成咁閪樣咁樣失分就算佢公開答知道係咩事但踢出黎都係失分嘅話都一樣係俾人屌架啦...
而且就算佢真係清楚個問題只係公關地答don't know 但踢出黎場場都咁鬼樣,就算佢know 啲人都信佢真係don't know啦

請支持沙sir！

林伯唔好過嚟住 我唔想個個都改口叫你做林狗

炒煙佬
起碼都請返屌帥啦

吊帥戰術西過干

最好都係干daddy True Blue

放走多位有世界級潛力既球員
eg, kdb salah lkk 馬達

林狗/蘇狗ready

點睇都係關daddy事多d

Salah 係車踢到成pat屎咁，冇得怪邊個
馬達係daddy主動唔要佢
LKK係daddy小氣嬲個後生仔大賽失誤
KDB都係daddy既錯

摩daddy

林伯唔好上車住呀
會敗曬早期光環變狗

事後點解釋都無人會理
事實係柒到仆街

lkk關摩狗閪事咩
由頭到尾都係多謝佢放佢走

係呀，仲有follow C朗尼馬普巴基沙文麥巴比，出年7月一字排開

屌你老母車路士啲高層係咪食屎大

炒乜撚野炒呀，如果炒沙狗，隊波真係會變中游班

炒沙藥高可以番黎

垃圾級管理，明知就黎踢歐霸，依家傳炒廢老傳到咁行，當你真係贏輸都炒，球會依家起碼要出statement表示support 廢老，定一定軍心先啦

球會出statement = 死亡之吻
摩佬、雲里亞里

痴撚線球會
決賽前搞咁多野
未打先自亂陣腳

高層根本唔care個歐霸 佢覺得已經完左季🤣

做下樣都要啦屌大家都係呃呃哄哄

lkk係邊條撚樣話唔set回購

其實屌帥衰咩 祖區d人都係咁屌佢

車deadline fighter 是常識把

沙狗定沙sir，30號就知

係咪都沙狗架啦

高層死全家

車迷新一季展望
1 有新班主接手
2 新班主炒鳩西女人
3 重用青訓

仲意假佬？

我撐杜sir

世界盃冠軍所屬聯賽冠軍教頭

垃圾高層入前四有錢搵OK 球隊trophy 唔撚care

決賽飛好似賣唔出

有新班主的話西女人實跟住油王走啦

想睇沙蛇拎歐霸之後炒油王

應該唔會出決賽版衫
舊主場官網已經斷晒碼得返2XL

垃圾地方
而家雙方都搞到場波wfc咁

又要搞visa, 仲要嚴
機票貴到夠去美國

冇人問佢點解輸波
係佢自己講

25000張季票球迷都唔知得幾多人會去

大劉買，甘比做西女人個位

又要留意下，以前炒教頭之前，記者同車迷對繼任人選已經心中有數

今次假設歐霸決賽之後炒沙狗，無理由依家都仲無一個出名教頭個名出嚟，之前聽過下係零碎小道消息講過狼隊個紐奴，屈仔嘅加拉西亞，仲有林伯，而且唔係英國呢邊嘅source出嚟先，呢樣唔似係車仔高層嘅作風

所以今次比較似係沙狗自己想走，又或者意甲真係有球會approach，傳聞都係意大利吹先

意大利報紙大部分可信性都唔高
似係意假隊/沙狗搵人放風

似呀

干一日日班意媒都傳佢走啦

但沙狗好似話過想留

係，但去咗美國呢幾日個風突然轉咗，連英國Daily Telegraph 同BBC都要轉載意傳媒嘅料

祖狗出手呀

而家阿就算唔贏歐霸都有機踢歐聯 根本意義無咁大

尋日屌帥宣佈離職，即晚就有風蛆記接觸沙狗

部分車迷講到垃圾級嘅沙狗人地爭住要

干爹都係
證明垃圾嘅係垃圾車

佢咩料大家都知啦，英超好難適合佢，返意甲呢d 養老聯賽算撚吧啦

唔見得干蛇多人爭
最後都係要去國米

沙狗又可以去祖同西瓜團聚

沙狗都對垃圾車死心仲有邊個肯嚟 油狗屌你老母

炒撚左油狗去啦 以前開大水喉果陣 佢做on9野就話冇佢乎je 而家唔科水 又搞埋d on9野 仲想話要一季一manager 快撚d lan

干蛇等緊車仔出糧/賠償，唔憂嫁

逃亡商人球會

唔憂就唔會去國米啦
根本無其他大球會要條固執硬頸佬

佢已經係一個唔搞事嘅教練，都可以對高層咁不滿，唉

2xl岩曬我著

最近著xl厭焗促

傳沙Sir去祖記

成個高層執柒左去啦

我唔覺得佢駕馭到丙朗囉

Sarri: Higuain > C.Ronaldo

佢不滿高層唔幫佢保西瓜啵
點撐

大權旁落嘅先兆

同曼魔2後，高層唔再聽佢枝笛買人一樣

六月飛霜沙利蛇

連低調既鏝都俾人話串

😘

沙蛇無辜的

整場咁既friendly比我都心淡 唔買人都算 屌你老味本身係到果啲都要整傷

唔鐘意撈咪躝囉

就黎轉會，續約要壓價

我愛你 愛著你 就像安仔愛Chelsea

佢仲想保西瓜就即lan
唔洗諗

Juventus have contacted Maurizio Sarri’s agent to replace Max Allegri. - Gazzetta dello Sport and Sport Italia.

都有得去？

祖迷沙利d乜

干狗冇埋都冇乜邊個好搵
沙蛇都叫做有意甲經驗

nike大撚把貨

切今年當打就要養傷9個月最有希望既青訓就咁沒左

返意大利可以食煙
你返唔返?

反沙黎講你算最on9

鍠真係好痴線
買埋祖域
世三都未到已經洗左億半
今年到底佢地想洗幾多

幾年冇買大牌 今個轉年窗用5億都得

會

呢個只係開始

買到jovic啦咩？

今年咁柒 又慳咗咁多年 5億唔出奇

蛆記教練人選，吹得最行係沙利，但係高層名宿尼維特力薦干地回歸

呢d咪正常lor 人廢就買人 教練廢就炒教練
油狗唔科水 渣住朗狗巴狗希狗艾狗呢d 就想同鏝城爭冠軍 攞唔到就年年淨換教練 成個球壇d教練就黎比條仆街換哂

油王想繼續搵錢咋仲諗冠軍

當年吵哂大獲wo

新阿仙奴😂

要收支平衡嘛

當一隊波買人係睇升值
而唔係衝冠
你就知我地都係爭四

蛆狗其實搵個歐聯專家 例如 肥賓 已經夠玩 因為意假根本冇競爭力 拋棄成幾十分 係咪都贏

曼聯賣C朗筆錢用左10年，皇馬幾年無使錢再賣埋C朗再無使錢1年，
保守估計可以用20年！

去蛆記，唔柒嘅話，又多幾個意甲冠軍寫入CV，個個都想去

皇買新仔幾千幾千咁買
都洗唔小

希望沙利蛇贏歐霸光榮離隊

干地去硬國米啦

同意，蛆記有個開始回塘嘅丙朗，干地未必舞得掂佢

賓賓都可以教車啦

睇黎都係得撚狗肯接手

最好唔好住

搵傳奇迪馬堤奧翻黎協助車路士重返球壇霸主之位好唔好

希蛇應該下季中返黎幫車路士護級

又唔知邊到傳巴黎買簡迪同azp

美國仔正選

有hazard

希望MM有切仔6成

快，已經唔需要佢地

睇佢都係盲中中鳩沖個啲唔覺夠料打英超

李斯特城個占士麥迪臣都比佢好d

THERES ONLY ONE DI MATTEO

Rj打閘位始終無咁需要用腦體格又好應該幾勁
但中場位vision要求多好多

沙狗都頂唔順

19-20 line up
cho abraham pulisic
MM cheek
jorginho
chinwell christensen rudiger RJames
Kepa

美國仔想拎個德甲先走都冇lu

垃圾法蘭克福打車就咁用力

淨係打jovic一個
搵雷蛇mark咪勁

同利狗一樣唔抵可憐 季初領先咁多分嘔晒出黎
個時有人講拜狗今年贏唔到我真係笑撚左

美國仔真心麻麻

呢個陣就算打到破地獄嗰季咁都一定場場捱夜睇

做到咁不如回購埋Chalobah同Ake

唔駛 仲有zouma同牙含

如果真係咁出應該發緊夢
我地竟然ff左咁多年終於可以青訓抬頭

真係捱夜都會睇輸波

美角囝

巴克利6成就有佢份

好廢？

美國仔交助攻，算快

助攻

勁到

拜狗唔認德甲係拜超其實幾好笑

法蘭克福入波

但人地人返3粒

近年拜狗得返德甲拎到
咪要安慰自己個冠軍好撚難拎等自己好過啲

刀疤

刀疤36歲仲咁癲

其實唔明，西女人呢啲時候又咁聽領隊話

到洛賓

睇緊西甲，一陣轉台撐屈仔

係咪85台有

Yes

原來今晚哥狗蠃埋就破記錄三冠王

想屈福特贏 等6隊踢歐霸外圍賽

好似從來無球隊同一季攞英超(前英甲)，足總同聯賽盃

不如問明明set左無壞
點解唔set好過

愛斯賓奴武球王一腳踢入歐霸外圍賽，除非畢爾包追和西維爾

但無r聯D曼fans都係叫佢哥狗死全家

哥狗一脱離疤體系，或者無美斯，都係同歐聯無緣

迪路菲奧爆佢

鐘仔抽水

鍾仔

9射

有D領導攞獎就見人 無就唔見

鐘仔咁勇武真係唔驚比人塔上去

可能有護照 逃犯一過咪走

差d

差d!!!!

艾達臣好勁

屌咁都唔入

扭龍啦

爆佢交得好靚

冷靜d粒龍仲好

迪露菲奧 爆佢

支持高美斯

球證

屈仔都係靠佢一個姐

甸尼

中場都算有class 杜哥尼 佩雷拉

熱狗dickson好憎walker

屈仔仲踢得好過車狗對鏝狗

舉手擋都無事

手球 鏝都識4424

球證兩下

啱先手球有冇鏝鏡

播左啦

熱狗嘛
有哂資格講呢句

唉

施華

3冠準備

駛鬼睇咩

人地施華都係30幾 跑動勁西瓜個廢老咁多

哥狗已征服英超了

佢地將呢球對比獌對psg果球又對比得幾好，證明曼城呢球真係好黑

都唔係今日既事 但無左疤個體系仲未拎到歐聯

屈隻龍廢到手鎚永遠唔到位

英超改名做鏝超前邊個拎英超冠軍🏆？
又邊個係改做鏝超下拎左足總盃冠軍🏆？

sub龍黎 正選foster

鏝快d入多球訓教

你訓得啦

個龍做乜9

訓得

廢到

仆街 250搶左耶穌個入波

好撚開心可以瞓覺

原來無

聽朝8:30開工

睇埋半場上床

gomes勁起上黎好撚勁
但平時廢到仆街

其實屈仔算咁

今場咪廢 high得濟 亂咁出

應該俾耶穌刷神射手

個龍係咪幾年前 對車狗痾蛋果個

輸龍門 一個救單刀 一個就派膠 來回計就差兩粒

身價都差好多

感覺艾達臣越黎越穩 英超上半季都仲派下膠

鳩美斯

做乜9咁多負皮？

人地施華仲老過閪瓜 根本老係閪瓜廢既一個藉口

踢埋呢場退休

Kdb冷靜到

真係把握力嘅差距

英超幾時有一隊超越到鏝

下年利物浦

會唔會輕鬆左少少

stop! he is already dead!!!!!

而家Jesus 接阿古路都仲係差d

2020年車路士

Sub係sane kdb

人地想走 油狗做嘢未？打包sane同耶穌啦 屌你老母

打反擊既迪布尼真係好屈

仲有還原12碼

撚到對面 d落底出地波好痴線 射波咁快又準

靠打反擊嘅daddy睇佢唔上眼

同我跪玻璃！

屈福特同我車一樣了

六球 屈到

高美斯

比個考驗佢

決賽打到咁撚垃圾

我轟都係....

我地起碼頂到12碼先輸

咪又係輸6粒

係古狗食撚左人地之前條女所以先賣KDB

差啲比人789

痴線 差d7粒

車係咪要同鏝打社區盾 !?

輸6粒果場係煙剷不自量力想鬥攻姐

猁同鏝打呀，幾時輪得到垃圾車

點解你會有呢個想法先

呢隊鏝太恐怖 又穩定 傷一兩個都有替補

三弟都諗咁多

咁精彩既射球 飲枝生力啤酒先啦

南北金錢足球打比

金錢足球 坐左幾多年

留意左ching好耐
你講嘅野都幾9up feel

同顏色

係喎都唔記得咗Elton John不過屈福特fans點可以唔提蒼井空架

冇左佢幫手拎呢3分 車狗做左5弟 卡迪夫唔使降班

同上面社區盾有咩關係

究竟我睇緊咩

Luka Jovic to leave Frankfurt? Just spoke to director of sport Fredi Bobic for @FOXSoccer.

On a potential deal: “It’s not agreed right now. There are some talks behind the scenes.”

Ask him to confirm specific talks with Real: “No (talks) but we know the interest is here.”

More from Bobic on Luka Jovic to us on @FOXSoccer:

“He’s the hottest player right now on the market and a lot of big clubs are chasing him.

In the end, we will see. They (interested clubs) have to pay the right price. If not, he’ll stay in Frankfurt.”

KDB走嗰年古狗仲喺馬體會
Ching睇開足球快報？

#Chelsea's visa application for Mason Mount has been completed. The player will now be able to join the side for the pre-season tour of Japan. #CFC

講真當初佢初出場表現唔差
你話好似沙拿lkk呢d冇表現就話姐
都唔知摩佬痴左邊條線
最睇重反而係奧斯卡

哦，所以？

佢尋晚話肥普想教車

條友應該係信足八卦雜誌既人黎

自己作

高普想教車嘅報導同作文冇分別

肥普想教車嘅報導同作文冇分別

Nicolas Pépé in Ligue 1 this season:

✅37 games
⚽️22 goals
🅰️11 assists
⛔️6 penalties won

肥普未教波之前做過考牌官

其實佢無講錯

New Hazard

算鳩數啦 邊輪到我地揀呀
Ff就有我地份

有cho同pulisic, 夠了

英國官網件rlc成個禮拜都唔到
決賽著Fa cup法比撚狗算

2個禮拜度

官網講明最多5-6日
利申: 唔係香港

反正rlc冇得出

開始迷美國隊長好charm又靚仔

七年之癢，依然好痕

Lkk唔算冇表現啦
因為根本都冇比過機會佢
只因超級盃射失十二碼就繼續借
老老實實佢踢過幾多正式比賽？

同鏝比都算係咁乜都贏過

可能係下季上車唯一新人

希望幫到手

拎雷神槌個下好型

成個排骨仔咁 點charm啊

睇番10年前車狗果d歐聯片 真係好有鬥心

車路士依家只可以J歷史

pulisic = 童裝狗

試簡介車狗同阿狗分別:
車狗:
J舊人(杜奧巴，艾辛)
J歷史紀錄(最高積分95分，最多單季入球) 比鏝城破哂
歐聯16郎
年年力爭前四
主力頻頻出走，又多25狗 (夏狗，奧度爾，古圖狗)
冇錢買人
一季裡面，頻頻比強隊sm

阿狗:
J舊人(柏金，享利)
J歷史紀錄(跨季14連勝) 比鏝城破埋
歐聯16郎
年年力爭前四
主力頻頻出走，又多25狗 (法比狗，雲佩狗，拿斯狗，山狗)
冇錢買人
一季裡面，頻頻比強隊sm

都係倫敦球會
表榜華麗足球

型過夏狗

靚仔得嚟又有小小cute

油王心態都係咁

ture blue

各位手足，下季要用咩心態睇波？

Highlight

前四心態 輸同和左唔好火滾 係正常 贏左先要開心

預左d青訓比人狂屌

睇老鼠買2邊

如果想收多D風有無咩twitter一定要follow

輸同和唔嬲係中下遊心態

美國隊長即刻返嚟踢歐霸決賽ok?

唔怕佢出青訓，最怕死出班老嘢打垃圾

有盃+前四收貨

係咪對“收貨”呢個字有咩誤解

無切既比賽，已經無意義

如果買唔斷高華狗，我諗我會轉會去鏝城

好行唔送

收貨還神

快去鏝城post自我介紹

去貼林伯波衫

咁港區車仔icon都冇撚埋喎

#cfc have triggered the option in #Giroud's contract according to Telefoot. Means he will stay another year. With club not keen to keep #Higuain, set to be first choice with #Abraham as support/back-up.

✍️Simon Johnson (Evening Standard)

譚仔做backup ok...但係豬sir做正選....

公司佬做球員兼教練

佢既體能令佢做球會first choice 好尷尬

未知transfer ban搞成點 續一年可以賣到錢

重用青訓，從來只是一個口號

AC Milan have decided not to trigger Bakayoko's option-to-buy clause.
(Calciomercato)

屌...雙輸

原來般茅簽咗Lloyd kelly

後生英人閘

放心，干地會帶佢走

切休一排，巴卡頂住先

干Sir 出手啦

史上最freeride歐聯冠軍隊長
除咗對拿狗入波
八強四強有破壞冇建設

公司佬都算完美離場
三冠王、射入關鍵一球

老鼠：射失十二碼、踢山狗

我地傳過個件貝迪斯飛普好勁

我想買佢再借返佢係貝迪斯1季

依家唔買之後更加唔洗買

icardi正選，abraham同豬sir後備

切又長傷，世三又走，高華又唔知簽唔簽到，要靠韋利安條撚樣

霸傷殘車位 歧視安頓費迪南 吐泰維斯口水 偷食橋女友 金手指督領隊

人地隊長奠勝光榮離隊
我地班老野全部賴死+過檔死敵！

transfer ban做唔到先簽後借要reg咗先借到出去
要簽pre-contract講明一年後買

一於咁話！

icardi喺國米都咁撚搞事好難相信喺車會點

我車無王管

意甲狗一個都嫌多，踢到曉飛都信唔過！

True Blue

會長

收鳩皮啦，我就唔信true blue去阿仙奴喇

踢山狗嗰下我一路都覺得收左錢打假
有乜可能喺完全冇威脅之下咁樣頂人屎忽

如果真係好似你咁講，佢絕對係車路士賤種之最

身為隊長收錢打假波

順便用埋阿衣啦屌

下年，基奧，阿衣，譚，打三線

邊路有CHO，美隊，安，柏度(回塘）

中場有有意甲再成名既巴卡弱高，我驚簡迪位置都不保，仲有first touch球王巴克利，拍埋舒服到仆街既舒服佐

後場不得了，真隊轉型打中堅，爆炸加超人，仲有丹麥女孩色誘對面前鋒，殺柏同阿朗一個鳩爆，一個比人爆

仲有個識指揮同救12碼既1米78籠

鏝三冠王下年就打鳩柴佢

日日睇老鼠係度唱反調

佢唔撚悶既咩

感謝提供笑話

泰利不嬲見屎忽就頂過去 正常

講漏左，下年教練都唔撚洗，沙乜撚野狗？西女人已經見識到雞巴既材能，人打無鋒陣，我地打天才波

打阿狗用咩心態好
預贏定好

求其啦屌 見到隊波D人傷哂都唔想睇

一陣唔好彩再傷多個中場要出一年冇踢波既傳奇飲水出黎踢 條後防又咁性感 比阿狗屌打就有份

鼠蛇睇中球員名單：

Kai Havertz(未來世1中場，切狗已經唔洗再期待)
Nicolas Pépé(cho續約可以唔買)
Junior Firpo(必買)

收皮啦柒頭！
dup柒你條木咀呀

又嚟隻dup?

買完真係六冠王了

贏撚硬既波睇嚟做乜？

計埋社區盾同超級盃

世三下年做救星打救鍠狗
日日d相都係training同施丹有講有笑，脫北者笑容

呢兩個都無垃圾車份

都叫有參賽機會
但就成日失

當年輸撚晒超級盃同世冠，真係好撚野

條女都wfc你啦
何必仲留戀
向前看吧

過兩年佢老咗，俾賤種boo 鳩，佩狗又當佢condom 就笑唔出㗎喇

到時32歲返車

巴西google 隊都贏你隊英超

返嚟執波啦 撚樣

夏狗笑到個嘴抽筋

其實我到今時今日都覺得呢球夏狗係無辜
擺明就晒力篤個波 當然呢d動作紅牌係應該

執波仔人仔細細cheap撚到

有個角度係睇得到佢只係想踢走個波

睇下兩場對阿狗
人地d golden chance多到
祈禱奧巴敗家好過

咁點？
你咪轉撚埋去撐蝗囉咁傷感

Juventus want Maurizio Sarri or Inzaghi as Manager. Chelsea want Frank Lampard. - Di Marzio

撚狗！！

雖然今年有時係幾唔滿意沙利啲作風，但始終都係第一年，而且成績算係咁喇，呢個陣容都無可能贏到猁鏝架喇，如果而家話要炒佢老人家，有無人覺得有啲sad同戥沙利唔抵

佢唔要違約金走唔緊要
最撚驚佢搞事輸撚左個歐霸再走

應該唔會咁撚仆街掛一黎自己有機會攞第一個盃，二黎咁樣整臭自己個朵都無乜著數

中出即飛是常識吧

做乜鳩係都係車中出沙利喇

比你個鳩老細準備搵藉口炒鳩你
正常人都會玩鳩番個老細一獲

高層真係無敵 決賽前搞風搞雨

on9完未

依家邊個搞事仲要人唔收錢

真心唔明換嘜9野 你渣住3344568 點同人地鏝城四條2222鋤 鋤輸左就換人 換第二個渣住呢副牌咪又係咁撚樣 排喺鏝利之後都炒

班友角度就係季中踢得唔好睇炒 第三靠好彩炒 用西瓜炒 唔出青訓炒

你真心覺得只有季中踢得唔好？不如你講下有邊幾場踢到sarriball

渣住艾狗同朗狗呢D斬波都有問題既閘 都未計佢D速度 廢柴中鋒 巴仔 仲有安仔柏度呢兩隻老翼 哥狗黎都踢唔到哥狗波啦

Chelsea is ready to sign Kylian Mbappe for €300m next summer.

source: Micky Daily

Real Madrid decide to give up the chance to sign Eden Hazard and turn their target to Kylian Mbappe at all cost.

Eden Hazard want to sign a new 5-year contract with Chelsea. However, club director Marina Granovskaia is only willing to offer a four-year contract with the 28years old star.

夏狗條傻閪又走唔到，

真里奈識玩，咁樣落鳩佢面淨比4年約件25狗

踢得好唔好係另一樣野 但佢拎到第三就唔應該炒

早晨

連出名焦土既干地都冇咁做啵

高層搞鳩佢 嬲起上黎佢咪搞鳩隊波 好合理

每個朝日飲住茶食點心睇MickeyDaily

佢7月先正式比人兜
你估Fa cup final前放風要炒鳩佢
佢唔同你玩鋪勁?

未打FA前炒干地個風已經好勁

近排啲on9言論唔睇名都知係邊個

仲on9過老鼠啲假新聞，搞到老鼠都無人理

kante換包皮 快

不如齋用錢買pepe好過喇，pepe又入選到法甲最佳陣容而且價錢一定平一半有多

屌 之前就話transfer ban唔緊要, 可以J下青訓姐
依家J條毛? 天神 乞衣?

換到既加1億都制啦

包皮回家吧

我覺得球隊走左夏狗後，
係應該買返粒星黎做icon

連埋藥膏2個最佳陣容不得了

其實包皮暗示想走，買得到而且想買真係得鍠，會唔會最後夏狗真係留車

黑鬼想踢皇馬？

其實佢始終最愛車，皇狗幫我地買左件HEA底老野走，我地買包皮！

鍠買到一定買 猴咗咁多年

留佢老味

鍠一口氣買hazard 包皮 普巴 大力神 jovic咁癲
咁燒錢法唔會好似車、鏝、疤咁比人ban咩

佩爺打橫行

包皮如果肯嚟，件10號波衫就會係佢，大袋? WFC!

咁買人 玩fifa咁 大清洗半隊

竟然驚佩狗俾人ban

psg俾尼馬霸咗件10
嚟到任佢著！

買唔曬，肯定
Hazard 100M
Mbappe 300M
Pogba 150M
Eriksen 70M-100M
Jovic 50M

Welcome mbappe

皇狗: why not sign them all?

青訓回歸有如強援加盟

大袋>包皮

大力臣得返一年約，留返下年free都仲得

鍠狗今年搞掂夏狗同jovic，
下年重炮包皮free大力臣，屈哂機

今年無世界盃歐國盃，估計轉會市場會郁得比舊年快得多

鍠first target依家應該係變咗包皮，世三唔會好似C朗有咁多入球

而同樣疤嘅first target都應該係包皮，電話佬同包皮二揀一，盲都識揀

鏝要完成歐聯夢，兼搵阿古路接班人，最好都係要搵包皮

包皮最大機會去呢三間

但如果佢愛回家，就算只係當係踏腳石，車都要all in

安bye

點解要用柒頭安個身

welcome 安巴比 !!!

都係安

安就是真藍

Kenedy returns to Chelsea. Rafa Benitez “He did not play at the same level. He knows that. It is a pity because he has all the potential to be a very good player.
Now he goes back to Chelsea. They want £30m for him so it makes no sense to have a debate. We’ll see what happens.”

高層日日新鮮日日鳩

Chelsea star N’Golo Kante will consider a move to Paris Saint-Germain this summer, according to reports. The Frenchman signed a new deal at Stamford Bridge in 2018 but the club have since been hit with a two-window transfer ban and are set to lose star man Eden Hazard.

Paris Saint-Germain have twice shown interest in Kante in the past but the Frenchman’s been content with life in England. However, after failing with a move for Everton midfielder Idrissa Gueye in January, the Ligue 1 giants are set to test Chelsea’s resolve to keep Kante once again.

PSG are willing to better Kante’s wages and the Mirror claim the offer is likely to be ‘too big to ignore’. Chelsea value Kante at around £90m and can ill-afford to lose him given Ruben Loftus-Cheek is set to miss the next 12 months with an Achilles injury.

Maurizio Sarri is sweating on Kante’s fitness for the Europa League final in Baku later this month. The midfielder missed Chelsea’s last two matches of the Premier League season with a hamstring injury. The 28-year-old was left in London as the Blues played a friendly match in Boston, Massachusetts in the week in order for him to step up his recovery with the club’s physios.

賣撚左簡迪但係psg到買唔到包皮就仆街

Hazard stay

All selling news

咪以為個個都好似你咁on9先的嫁

但有咁嘅成績達到季前目標應該要俾多年佢啦
換撚仔第一季保前4唔樂觀

咪玩啦高層
你估呢個世界真係咁多個施丹咩
炒煙狗搵撚伯返黎咪即係玩鳩佢
係都等撚伯係英超玩幾年先啦

獌狗蘇蛇有眼睇啦

認真 我覺得zaha幾唔錯 波路好爽好實用 應該岩車踢

爽你老味

你講水晶宮果件? 條友淨係識9沖死扭 又唔係扭得到
扭失左或者失左控球權就懶懶行
對住我地兩閘就可以也文也武je 對住其他就惡唔出樣

Crystal Palace to demand £100m for Wilfried Zaha after he expresses desire to leave for Champions League club | @JBurtTelegraph

仲貴過世三

佢根本就係第二個古阿達度

咁佢又勁過古亞達度既

爽條毛呀，痴波仲痴過世三，但又唔見得create 多chance 過世三

覺唔覺同世三比 is 侮辱？

差幾皮！！

Go chelsea la diu

200m車落去未 油狗屌你老母

200M買一隻腳?

早兩年仲見d 會然話其他球會100m 買夏殺，有人仲話100m買左定右腳，今日就100m成個人買撚走

可能60就要賣
追住含

做乜依家會走去j包皮

100m 一隻腳係摩佬講嘅

Mbappe sets to join chelsea for free
He loves chelsea

鬼叫得一年約咩

Latest on #DeLigt. Three clubs in the short list. Ajax will not auction him as they will be happy with €60-70, his future depends only on him. #FCB the club that pays the least but hope other things will convince him -style, Messi, de Jong.

60m好抵屌

收到風女權抬頭，搵英國牛丸黎頂沙sir 個位

Chelsea’s transfer ban appeal case is not expected to be heard for some time.

It is understood they have not asked for the punishment to be delayed while the process is carried out yet, however CAS can decide to do that anyway.

- Standard

With #Sarri a contender for Juventus job, long-term target #Allegri could come the other way to #cfc. Also getting indications that #Lampard’s inexperience as a coach wouldn’t count against him if job at Stamford Bridge becomes available this summer.

咁講世三都係

呢個10號係邊個

唔通本身就冇諗住買人
目標剩係炒沙sir

世三追撚含

夏狗：我唔撚收人工都要去皇馬！

唔覺得而家嘅油王會想炒佢
沙蛇想走人博炒或者辭職另計

Chelsea have convinced Olivier Giroud to sign a new deal with the club, despite strong interest from Ligue 1.

Expected to be announced soon.

屌帥唔係去P$G咩

無得買人+下年歐國盃
實留啦咁多出場機會

佢去法甲係必然正選

Sir Jim Ratcliffe’s INEOS moving closer to purchasing OGC Nice as talks continue - willing to pay considerably above market value to get the deal done.

買唔到車狗買尼斯

巴卡都係

其實佢真係好一般。。。

屌要換血個陣賣主力又買唔番同級

買唔到人 有得揀咩

正式收皮

【Now Sports-體育】意大利傳媒《Calciomercato》爆料，施丹有機會閃電離開皇家馬德里，執教祖雲達斯。

報道指，祖雲達斯雖然日前才宣佈今季後跟教練柯歷利「分手」，但管理層早就作出了這個決定，更有意以施丹（Zinedine Zidane）入主，只是該法國球王選擇在3月重返皇家馬德里。

不過，由於施丹最近疑似跟皇馬會長佩雷斯在球員轉會上意見不合，令前者非常不滿，他曾公開表示：「若我不能夠依照自己意思去管理球隊，我將會離開。」

正是這番說話，令祖記會長艾尼利認為，他們仍然有機會搶得施丹回來執起教鞭，因此遲遲未落實由哪位教練入主。傳聞之中，迪甘斯、施蒙尼恩沙基、干地都是下任祖記主帥的熱門人選。

意媒d料竟然仲鳩過Mickey daily

舊年請煙狗果排已經好鳩

Next Chelsea manager: Allegri and Lampard are targets as senior players threaten to force Sarri out | London Evening Standard

又兵變hoball

之前同電欺傾續約，同埋上星期喺美國見埋d主力，相信油王收咗唔少料

請屌帥咪姐係走回頭路

玩完, standard co係tier
即係沙利可以執定包袱

又一單六月飛霜sorry sir

Who goes into the first team squad next season? Who needs another loan? Who needs to be sold?

@GeorgeLawry gives his opinions on the above!

✍🏼 Opinion | The Chelsea Echo

炒干地時，話想睇進攻足球，所以請沙sir
準備炒沙sir時，又搵返d防守波既林伯

正宗閪老細好撚煩

屌帥都算係ok嘅一個教練，但係我只可以講佢同沙利個風格好唔同，咁即係呢一年嘅功夫隨時白廢=重頭嚟過

如果得吊帥同撚仔揀，咁揀撚仔啦....就算輸波都無咁嬲

呢一年學曬Sarri-Ball 真係曬9氣...

基本上 希古恩已經等於沙利走留
如果車唔續唔買希古恩既話都估計準備sacked in the morning

下季無煙狗又要轉戰術夾過

夏狗都走啦 今次又邊撚個大帝唔滿意
年年兵變一次

屌帥啦
唔想 咁快 狗化林伯
唔想撚仔衰收尾

有RJ Mount Tammy Pulisic，新一季都值得期待既

留低左佐真奴

報紙剩係寫 油王唔滿意沙利不得球迷歡心
係到唱歌反沙

屌啦星呢個時間又咁民主

你搵吊帥我怕班新仔無得出 ，到時又比車迷吊out

今次我覺得佐真唔會跟佢走

Senior Players...
卡希爾、法比走埋
都係得果件暏

佢係咪仲未夠廿歲
已經咩都贏哂咁滯

電欺好撚鍾意sarri ball喎
會唔會係西班牙幫
azp kepa alonslow

隊波折墜到要用豬sir打正選😂

法國都幾折墮😂

電欺鍾意Sarriball唔代表鍾意沙利個人

西班牙幫就唔知啦

成個世界杯零入球

巴西幫：吸取干地教訓，少得罪為妙，關係良好，正選機會多

英國幫：較差，CHO唔到遞紙都唔比佢出，飲水卡希爾直頭失蹤人口，但有新契仔巴鳩利頂住

法國幫：歐霸屠夫+kante冇怨言改造

比利時幫：心在鍠

意大利幫：沙sir親兵

西班牙幫：嚴重對比，干地上年重用今年換黎冷落，廢柴化。Azp alonso 慘變艾狗朗狗；法比莫拉達慘被趕落車

又兵變？做咩事？

Tier 1既standard 話有senior players
唔滿意沙sir

油狗就考慮屌屌或者撚仔

佐狗stay

油狗想點呀
話玩進攻足球，但又走回頭路
沙狗值得俾多季有完整preseason

數嚟數去都應該得雞屌咋喎

豬蛇都有屌過

fans 嘅野，成績好啲咪無咁不滿囉
最不滿嗰時又唔撚炒

可能趁住ban transfer重用青訓！ 所以炒沙要林8

油狗懵撚完未呀

請Steve holland啦屌

輸得最甘嗰期唔炒，有前4+兩個決賽反而炒
仲要決賽前夕先黎動搖軍心，唔知點諗野

咁請我啦，我場場出曬成隊11個青訓啊

講真今年話就話打Sarri ball，但打落真是唔覺有咩組織配合，我睇左成季淨係覺得成隊波好慢，好多冇謂傳波，防守又差，感覺仲衰過摩佬打天才波

準備個月變林狗都得

傳控一向都係咁悶嫁啦

唉 屌你老母全隊食屎啦
高層又閪 球星又走
青訓又大傷
沙狗又無啦啦要比人炒
成季踢埋d傻閪波
又ban轉會 屌

屌帥黎唔該比少少誠意拉埋sandro 過檔
唔想再睇艾馬狗同殺人犯

最好加埋阿根廷新球王

摩daddy comeback plz

1個18歲拎世杯 另一個18歲斷腳

屌帥都唔用佢

重金請ten hag用幼幼

依隊ajax嚟到英超唔會高分過獌聯

油狗又玩厭左一件玩具
下年又要玩返名帥或者名宿

點解幾日後決賽 安仔仲係holiday mode

Juventus reportedly move closer to appointing Sarri as their new coach

Juventus have reportedly moved closer to appointing former Napoli boss Maurizio Sarri as their new Coach.

Without going into too much detail, Sportitalia claims ‘steps forward’ have been taken with regards to Sarri replacing Max Allegri.

Sportitalia journalist Alfredo Pedulla is known for his links to the Coach, having first broke news of his switch to Chelsea last summer.

The 60-year-old is expected to leave Chelsea at the end of the season, despite leading them back into the Champions League and on the verge of Europa League glory.

再見沙傳奇

第一日睇車咩上年FA都見到成班讓冠撚

用希sir打正選仲折墜 成個街場啊伯咁 唔跑唔頂唔撞😂

去完美國沙利放咗班球員幾日假

安76
沙sir

2大冤案

一年一個新教練
未嚟車教過波唔好話自己係名帥

Can play CL next year, plane trophy bug liu

美國仔仲話想同沙狗合作
著得件波衫嚟佢老人家都去左

沙利走左 蘇拿會唔會走埋

2月又唔炒煙狗,呢加拎到前四先嚟做9人

唉，如果唔係捧左10幾年車仔，已經流緊藍色血，睇到呢3年既轉會窗操作，真係會心淡

希望美國仔見到煙狗最後一面

29/5 空降落場

又炒真係痴撚線
sarri 都算係咁啦
人又買唔多
你話佢負負碌碌拎第三入歐霸決賽又好
都算係咁啦
都叫主場贏鏝主場俾痢逼和
連sarri ball 都未夾到出黎就轉教練
又ban 轉會
搵鬼教咩
sarri 係無辜

使少少錢 攞唔到冠就炒 呢隊西波搵鬼教
雖然沙利波柒柒地 但最少都叫前3 有咩理由炒人先
咁易比你搵到個高普 哥迪奧拿咩 重要咁省皮

屌 又換帥 雷斯有冇經歷十朝元老😂

干地衰更衣室反佢
沙利衰球迷係球場反佢

依家上車除左照顧班大帝，仲要照顧埋球迷

如果用沙sir換世3 咁就抵

🎙Joao Santos (Jorginho’s agent)

💬Jorginho will stay at Chelsea (100%) even without Maurizio Sarri.

搵唔到係幾時講

雖然想炒沙狗，但明顯無可能啦，d 新聞假到仆街喎

垃圾工指數 5粒星 仲要睇埋老細面口

摩daddy

Sorryball

垃圾球迷為左反高層可以去到幾盡
得班意狗係度吠，真係炒再屌啦

講真，炒沙利由請返撚狗，屌蛇依d即食防反肉腸教練真心on9

依一年究竟為左d乜

油王屌你老母冇心玩就賣盤啦

油狗玩厭左進攻足球囉

季中反沙嘅撚屌沙蛇做鬼都唔放過你地

睇一場就厭油狗幾時唔再on9

車狗主帥要服侍4大老細
1.球迷
2.球員
3.Marina
4.油狗

見到4大老細要下跪

Exclusive: Chelsea will offer Reece James a new long-term contract this summer, despite having three years left on his current deal, and are confident the 19-year-old will sign #CFC

✍️Independent

打反防時，油狗表示好悶，好想學猁鏝玩進攻，於是炒教練。改form時，油狗表示進攻足球都唔係咁好睇，於是炒教練，打返反防算

又咁講，跟據呢十幾年車既教練話打進攻足球果的，都係帶唔到隊波打進攻足球

賤過做

沙狗唔想要人生第1杯? 加操啦

重用青訓不再只是口號

呢隊波的防返入晒血，一打防返就兩隊波黎，放棄進攻足球把啦

加操=唔比人休息=又衰多條罪

潮撐沙sir！ ！唔洗講咁多野！！！

feel到炒左沙蛇之後 下季搵屌sir黎教 結果跌出6名之外 下年又炒過
原因係因為夏狗走左 唔係屌sir更廢 但油狗入屌sir數

今年有一場係進攻足球？ 清你確定有一場？

估下沙sir會唔會有解約金生果金

Chelsea will offer Reece James a new long-term deal this summer as the Blues look to tie down their best young prospects, due to the threat of their looming transfer embargo.

The Independent understands that talks are set to begin in the coming weeks with the club confident that James, who is seen as a natural successor to Cesar Azpilicueta, will commit his future.

希望RJ踢艾狗落後備

進攻足球場外計入波big 6 最少，仲少過六弟獌，近十年係車只係多過干2 摩3，場內完全無戰術無form，仲好意思話自己踢緊進攻足球，進？邊撚到進呀

你俾啲咩人人地咪俾啲咩你囉

其實reece james係咩裔又唔係白人但又唔似d非洲裔咁

我唔明有咩理由炒沙利
又無嘈高層 又唔算成績差 (結果論)
咁都炒 我就真係諗唔明 高層諗咩9
奇又奇在 車高層又出來吹幾句

干2都話無前四 得罪西女人

奇又奇在 車高層又無出來吹幾句

今年唯一救贖就係睇RJ

似意媒幫祖狗煽風點火

之前又傳A米 再傳國米
依家又變祖狗
意甲狗咁想沙利返意大利

假假地都係意甲拎過91分
下年大洗牌搵佢唔奇

場場都神救

下三路勁過傳奇古圖斯

Jorginho’s agent on Sarri exit speculation -

“Could Jorginho leave with Sarri? He has a contract and he stays with Chelsea 100%”

上車不上沙

Chelsea's average length of pass is one of the shortest in Europe. Data shows that the most successful teams are playing it short, not long. Analysis from CIES Football Observatory. #CFC

原來最短傳係psg

史丹福 聖KEPA

歐霸對手都好廢下 點解精華會場場比人sm😂

true blue 老母

性感後防

如果屌帥教佢應該冇位出

N’Golo Kante returned to full training today. He was being observed by new team mate Christian Pulisic, who was also at Cobham today.

佢老母taste真係差有哥狗唔揀害個仔場場俾人boo明明新xavi

仲有個失蹤人口

唔識波就靜啲啦 冇人當你啞 今季聯場死唔出佢 得歐霸出場keep態都入10球 都未計成堆assist 同埋講到尾都係沙狗唔撚識用佢啦

到底開完個教練拖又要見返佢係咩感受

把握力咪又係一舊屎

但干地識用佢啵，場場救世

Chelsea have already decided to change coaches and hire Frank Lampard. #CFC #Juventus (via @DavidAmoyal / @DiMarzio)

撚仔

炒沙蛇真係好on9

撚狗

撚仔要變撚屌了

換乜鳩呀

撚屌我屌你老母閪！

屌你老母咁都炒

仲on9過岩岩入主果陣
果陣都話使大錢

我都幾肯定呢隊閪野搵哥狗教都唔會贏到，唔知炒乜撚野

好想撚仔返黎教....不過絕對唔係下季囉屌

搵哥狗教 比愛狗中出4:0
果時油狗又話炒架啦

其實炒佢都係因為季中柒
但係就算季中唔柒成績都係第三

其中可能由kepa事件沙利即場嗰種唔成熟互屌油狗已經着咗

如果今季買唔到人,撚伯變硬撚狗
唔好炒沙狗啦,隊波大轉型玩一季就炒人咁ON9

真係估唔到會炒

世三 > 鍠condom
撚伯 馬蹄露 > 軌condom
仲有冇

不如決賽前一日官宣炒沙蛇

呢啲係fake news定堅野黎，都仲唔係好信車仔班撚屌會炒沙狗

似堅，之前油同煙傾過計

沙狗被人炒左? 未踢決賽就炒人

有冇人知其實撚仔教波嘅戰術係點？

呢班高層都幾撚癲，唉

咪第一季就炒啦
重建都拎到頭4算係咁 仲有2隻盃仔叫入到決賽
雖然d 波係悶 但都叫收貨啦

季中個個沙狗沙狗咁叫 又話車仔歷史上最差領隊希望好黎好去啦 帶車領埋歐冠 放人地走啦

聯賽杯決賽打鏝輸12m
聯賽第三
歐霸決賽
有得爭嘅野已經做到最好咁濟
炒條撚呀

林伯醒既知自己未夠班就唔好教住
佢應該知班濕尻高層幾撚癲

油狗: 我而家唔撚想洗大錢 但要有聯賽/歐聯冠軍 又要令四大長老(球迷, 球員, 油狗, Marina)睇得開開心心 快D同我搵個合適教練人選

高層: 遵命!

我季中都已經講過比時間沙利 爬文個時個個屌dont know 屌無form 屌不如買哂成隊拿玻里返黎比你教 屌季中成績差 屌季尾靠人地失分先拎到第三咁快又唔記得哂啦

摩佬足球（幼年期）

真係炒嘅話唔知可以講乜油狗真係懵撚到上心口

呢個真
d轟迷又想唔搞焦土
又要咩撚都冠 又唔要防反 又要進攻
又要識臨場識換人 識球迷陣 識用青訓

應該係世3迫官
跟住自己走

宮

咁耐都諗唔明點解咁執著要J青訓 雖則有個別一兩個真係抵佢有得上位

玩埋derby 人地都仲有場要踢

佢都走仲逼咩宮

其實沙狗教o既軌真係無乜form

進攻？靠世三打天才波，兩閘+巴狗+高狗進攻無貢獻

防守？唔洗解釋啦

熱血？成日J 聯賽杯決賽，但有無諗過我地全季得一場落後之後反勝過 其他好似一落後就散哂咁

真心講今季有第三係超級-6, 歐霸決賽先係考牌戰，如果沙狗贏決賽o既，我撐佢帶軌多一季，當佢第一季係適應期，如果輸歐霸

可能油狗真心覺得換教練就可以追上鏝城

油狗: 以前都試過啦，干地一上任即刻贏哂哥迪奧拿，摩連奴，雲加，高普同普捷天奴啦，點解今次唔得?

進攻足球唔比時間講經咩
哥狗第一年教鏝咪又係柒到無論

季中唔炒 而家炒係咩傻呀

話就話食煙食上腦，但係夠負碌拎左第3 仲唔夠咩

就算歐霸輸6：0都唔驚啦 講真。。決賽無壓力輕鬆踼

講真無得買人 仲要用撚伯 。。到時半季又炒

唔係唔比時間，但成季咁耐都好似無改善過進攻，多一季（仲要無夏之下），唔覺得可以有突破性改善

第一係時間 第二係人腳 沙狗兩樣都無
好心日J夜J光頭佬個堆友用少少時間google下transfermarket 鏝城光頭佬未睇之前個陣同埋光頭佬買左咩人先J啦 佢咁嘅人腳都拎唔到冠軍就柒啦

你都識講冇夏，下年又冇得買人
下手冇突破性改善又炒？

無睇到新聞
係咪真係炒利 請林8
呢個時候傳啲咁既新聞

油王將硬推滾球獸單挑小丑皇

林伯or屌屌

被進攻 456

唔撚係掛

問題呢個係撚仔教波先第一季咁快就擔大旗 睇佢打列斯聯場波都係瘋狂逼搶同一鳩踢上去比人跑

堅嫁？
你要炒人個新聞都要等決賽完左先決定啦
而家傳呢啲新聞 班高層無腦

林8 點都唔值請佢番黎 人地得一季貨仔
而家連升唔升班都未知 就算升到唔等於有料

沙利拎到冠軍係要比多一年時間佢 班高層點都睇埋沙利決賽踢成點先啦屌

希望當日有份係卡迪夫城唱We want Sarri Out既球迷
自動自覺贖罪去巴庫唱歌舉牌挽留沙利sir

迫搶 防反 快上快落
其實可能幾岩轟

想學拖舟

屌帥=干地
性格風格都好撚似
又係同祖高層反面走
就算黎到都唔會有運行

林伯起碼教多2季波先考慮啦依家請過多半季揾邊個教

如果要揀，想搵屌帥多過撚伯

咁你覺得有無屌錯？
佢拎到第三都炒係唔合理
季中柒都咁都唔屌得係你唔合理

季中唔屌你應該仲見到alonso barkley必然正選
75分鐘kovacic換barkley
風頭好少少又出來吠

唔想林伯衰收尾

仲要未必買到人

林伯>daddy>?
歷史不斷重覆

屌請佢姐係打士氣波多過戰術 隨時連form都柒過沙利 不過有得升班我又覺得佢會留隊嘅

防守足球>好悶想睇進攻足球>唔買人唔比時間>都係防守足球好睇d>好悶想睇進攻足球>........

AVB到依家

唸深一層，會唔會係阿狗放d 流料打擊垃圾車士氣，阿狗個邊反而咩聲氣都無

一世都記得哩條曼城名宿換入嚟就入鳩我地波跌左兩分

最on9係官方乜都唔講由得報紙佬影響隊波

轉頭輸撚左又賴地硬話人地唔比米希達恩去

我寧願睇防守足球，好過而家的‘進攻’足球

炒煙狗已經夠on9，仲要請林伯，
到底球會既方針係想點撚樣

阿美尼亞passport好似入唔到阿塞拜疆

笑撚死

真係好撚失望

撚狗=新施丹
下年攞歐聯

防守同進攻足球去到一個執着嘅地步都係會變鳩波
一隊波個體系先重要，點樣有系統同有效地去入波同拎返個波，而家under sarri 兩樣嘢都係似鳩嚟多過有體系
但係佢拎到第三係大家預期之內，希望呢個鳩嚟嘅過程都係sarri預期之內而且係有方法解決到

安76就係因為咁而無左

想講，其實唔深入諗沙狗換人幾on9, 成績幾咁符錄，個人幾固執。沙狗係

想講，其實唔深入諗沙狗換人幾on9, 幾咁符錄，個人幾固執。沙狗係成績上係同光頭佬第一季係曼城差唔多

會唔會係沙利炒垃圾車咋

都有可能係蛆出手佢想走

沙利想留西瓜，車唔想

呢個可能係關鍵，連自己愛將都保唔住，想走都好正常

極高質

油狗唔好搞事啦

快d lan

打完場美國賽就咁油王一現身就腥風血雨

唔會，得一個原因煙狗想走，
就係蛆狗搵佢傾左過檔

事實西瓜的確

依家八朝 準備十

睇干地換人嘔血d 定沙利

有冇可能破到泰利紀錄

干地
落後緊
87分鐘換基奧特
89分鐘換個唔記得邊個中場出黎搞笑

今季係打唔出sarriball
但我寧願繼續留sarri重建都咪撚抄佢/比佢走
屌你老母年年換教練
我係球員都唔撚想留係車路士啦
練左成季sorryball 下季又要重頭練過第二個踢法
咁樣真係永遠都唔會有進步

你話有球員唔中意沙利
你可以guarantee下一個教頭可以滿足到全部人咩？
成隊波咁多球員 一定會有人有意見架啦
換左沙利 回到起點又重新loop過

儲印花vs劇本式換人

我覺得係干地玩野je
落後緊 89分鐘分開換兩件入黎 除左哂自己時間之外 諗唔到有咩幫助

炒完又炒 係咪連重建時間都唔願意等

好記得儲換人quota

油狗唔搞事就唔係油狗啦

鷹鷹有冇最新蕭息？

Welcome!!拖丹！

屌你老母 愈諗愈嬲
年年都係咁
買dllm
炒教練
買dllm
炒教練
每年都討論同一個問題
愈黎愈冇心機睇車路士

拖丹：仲惡搞過皇睬你都有味

球員都知沙利教唔耐仲練乜鬼sarriball
練完一季又轉新打法比我都廢事練啦

如果佢真係因為冇西瓜而走，咁佢走啦

西瓜真係除左有1,2球入攝靚之外，其他時間都係垃圾

記A起舊日AVB 多少風光的往事
老細偏偏 插手理事 摩佬也試過一次
領軍談何容易 相生相剋的八字
老野失寵 坐板凳時 就讓他主帥食屎

如果唔買,西瓜係返祖記 所以...

雞曉

買來回機票慳唔少

球員一唔中意咪唔練囉 再唔係咪發爛炸同油王/marina講
炒撚左個教練佢
依家車仔球員大過教練既 on9
練黎做乜9？ 反正每年/每兩年都換教練

係車做教練賤過做雞
其他球會都有解約金養老
係車連解約金都唔撚比

同沙狗見面了

啲留言好撚好笑

And looks already tired after watching Willian Pedro Alonso for 5mins

有冇拎

到底係油狗時代會唔會出到個教練係去到第四季

油狗肯賣盤未

換人一定沙利好過干地

真

煙狗咪又係7x min位換位

有時60分鐘後會換 好少80+先換第一個同少儲印花咁囉

安76:

請摩SIR please，始終係最適合車路士既領隊！

其實睇Chelsea訪問d球迷 睇得出真係多左好多美國人睇車仔 只要captain唔好廢到摸西先咁都收貨

please come back

返黎3年拎個冠軍沖下喜

上星期開拓美國市場成功

講得好！與其睇d偽進攻足球，不如支持大巴防守！

巴舒亞伊 3秒

其實干2係佢已經罷教焦土，所以唔好拎黎比
干1會真實d

如果留沙狗 = 簽西瓜，仲撐唔撐沙狗？

買到夏狗代替品嘅我撐 但唔好買啲濕鳩返嚟頂夏狗

good question

撚仔根本未夠班

咪買咗美國囝-.-

美隊頂大袋狗就得-.-

Odoi係咪出返來訓練？
咁快冇事？咁切應該開季都出到

睇人 切狗呢條玻璃不祥人
分分鐘要足9個月

I miss you Jose

咪好似大陸人睇無女咁

無女勁過美國狗

支持留多年

似係享利教摩納哥既下場多d

買唔買到人關沙利咩事? 佢有話事權?

so true

咁快出得返球會應該會講

煙蛇
干蛇
垃圾車對你哋唔住

撚伯教頂唔頂到一季
建議諗定再下個target

泰狗

條友唯一想買得希古恩，佢都唔知自己仲有咩人想要，你比權佢都無用

一陣跟番jose 既打法

佢知想要咩既 搬晒拿坡里d 人黎車就搞掂

撚狗已經係

到最後都要踢返Jose足球
真車路士教父

Jose足球無左夏狗應該同最聯差唔多

冠軍足球

請林狗就仆得街仲有人用咩沙狗教波冇咩form啫呢啲濕鳩野黎自我安慰，屌你老母林狗黎到你就知咩叫真係冇form

準備3進宮

油狗你以前唔理個球員啱唔啱用都買咗先
點解依家唔得

Juventus have made first contact with Chelsea manager Maurizio Sarri's representatives as they search for a replacement for their outgoing coach Massimiliano Allegri.

- @NizaarKinsella

如果沙狗自己想走好難怪晒油sir喎

快啲走 帶埋希狗佐狗

你又想蛆俾分期？

一係交換啦，我地要屌帥

自己走無問題 炒就on99

總之乜9都唔會信，只信官方，唔想最後空歡喜一場

No la，留唔住爭四唯一功臣=油狗
無沙sir 仲有邊個有料既肯黎執你爛攤子，保住沙利起碼年年有前四先

有無澳門車迷
歐霸決賽個晚係澳門
邊度有波睇

點樣得出起碼年年有前四嘅結論

手機

求其一間桑拿都有啦，一邊屌西一邊屌沙狗

我係氹仔個邊
有無酒吧推介

見到我轟啲西波真係扯火咁扯到行一行

Daddy始終最愛車6士

又屌女=.=

去livescore睇文字直播la

講真 我覺得daddy衰在宜家班後生已經唔受佢個套教仔方法 以前個堆巴哥 撚仔 淫隊 有邊個會唔順daddy 就算退左役都仲係咁感激daddy 反而新一代比利時幫個個都頂唔順daddy個套 雖則話daddy放走哂kdb ock個堆 kdb公開講話無原因地被daddy雪 反而我唔係幾信呢個講法 肯定有d野衰

Daddy果種 太嚴格 講效率 太死板，世三都講明 唔鍾意回防 又焗限佢打法

但世三又講話最想daddy回歸 同埋C朗宜家又吹話想daddy教祖

C朗嗰個馬卡報，tier N

呀！射啦！

條友好撚小氣，同佢拗過一次今年唔應該炒沙狗就日日怨婦咁明褒暗貶

我又睇唔出係明褒暗貶

弱智
今年唔係讓賽 邊有第三

讓賽都講得出人地有咩誘因要讓賽 因為鍾意打歐霸?

沙狗失分就係柒 其他失分就讓賽事實就係大家都咁撚柒

柒鬥柒

澳門電視台不嬲有得播歐聯歐霸架喇

係咪頂唔順冇得食煙

明明英超中下游水準都勁咗好多

When @Football_LDN contacted CAS, their response was "At the time of writing (May 21st), the Court of Arbitration for Sport has not received an appeal from Chelsea FC."

🤦🏻‍♂️🤨

青訓足球

隊隊都會失分
但今季個走勢太撚肉酸
聯賽大部分得分都係上半季拎到
冬季轉會窗借左西瓜
大踢契仔足球之後下半季愈踢愈走樣
輸0:6、0:4
最後切切一個救全家

如果沙利死都要留西瓜踢返下半季個form
應該半季唔夠就俾人炒

岸本做車迷開聲留夏狗ok?

慳錢足球

無水足球

#阿仙奴 宣布，由於亞美尼亞和阿塞拜疆的政治糾紛，加上後者未能提供充分的安全保障，米希達恩不會隨隊出戰歐霸盃決賽。

今個月既壞消息仲多過2月嗰陣

完左季啦 熱身賽都踢埋

躝啦撚狗

理財觀念差嘅問題姐 應該要買嘅人就寒酸 垃圾就貴一貴買 好老實 車最近呢幾季25-40m價位買嘅人得好少值咁嘅身價 同埋講左出黎預左比人屌 kepa咁嘅身價性價比好低 法比安斯基7m轉會西咸 交出黎嘅貨都同kepa差唔多

油狗仲唔做嘢真係諗住唔買人

豬蛇續約了

垃圾佐狗成日散步

Official: Olivier Giroud’s Chelsea contract has been extended for the 2019/20 season.

豬蛇

Olivier Giroud’s Chelsea contract has been extended for the 2019/20 season.

法國幫

沙蛇呢

西女人呢:o
正常都會出下鏡

係枱下面含緊

Marina Granovskaia: "We are very pleased that Olivier will be a Chelsea player for another season. Since joining us 18 months ago, he has at times had to be patient & wait for opportunities, but has still been able to make a positive contribution to the team."

唔續西瓜 比豬sir正選 算啦

大部分油狗自製嘅

疤又好似唔想機師文 黎車組法國幫

你真係柒少陣啦
上年連butland都要最少5000萬,知唔知咩叫俾人撳住搶?
仲講性價比,法比安斯基成34歲仲要拎嚟講
你不如用caba叔做例子

如果冇offer既話，基沙文點會話走人

Marina出手

kepa事件再現

一係Tammy 一係Mbappe

人又無得買 教練又走埋 希望又重傷
下季好絕望 有冇ching扑暈我一年
訓左唔睇算

卡巴叔免費
今年聯賽CS率100%

Maurizio Sarri is due to speak to the media tomorrow at 13:30 GMT. It should be interesting, we haven't heard from him for 10 days and a lot has changed since then. #CFC

Chelsea will not stop Maurizio Sarri leaving for Juventus if £5million compensation package can be agreed - @Matt_Law_DT reports

Butland係因為本英國passport ja 龍門34都仲可以簽張長約 同埋自己睇下法比安斯基近兩季save percentage先講啦

屌你老母垃圾球會，個個想走都肯放手，
變左on9 selling club，價岩就老母都賣得

吹到走硬

豬sir

仲旬過大劉仔既Package
不過吹得就吹，邊有咁好

法比安斯基 Pass success percentage 49.7%
討論完畢

完全打唔到強隊

照你嘅logic 不如用tackle won 黎衡量前鋒勁唔勁 用successful dribble黎比較中堅啦

De gea踢曼聯都係60% 咁又踢唔踢得強隊

分36個月俾你

又係你叫人check，人地俾埋個數據你又唔計，你講撚晒啦

拎迪基亞同法比安斯基嚟比

宜家唔識用波嘅龍門幾垃圾啊

呢幾年有邊個world class嘅人可以40M樓下買到啊

Kepa同法比安斯基差唔多
車迷真係好識波

J埋d中下游野

屌你老母臨決賽切傷沙狗走
做乜撚嘢
咪撚踢算啦屌

你諗下所有進攻由邊度發起,再諗下法比安斯基個49.7%,然後套落車仔而家後場組織嘅打法

De gea 踢國家隊有接近80%passing accuracy 踢球會60% 點解？

好懷疑呢到d人係咪唔踢波
睇開足球小將大
Kepa個表現雖然未到呢幾季ddg咁下下神救
但表現根本唔失禮
冇咩犯錯
打高波果斷
係唔夠高接
單係季尾都有對富咸同屈福特下神救

佢係唔錯 但古圖實在太勁

古圖係唔錯 但法比安斯基實在太勁

又炒教練
又唔appeal
咩玩法？

Matt Law

車區歐霸決賽前變左怨婦區，最近經血流失太多 !? 駛唔駛飲番幾包滴雞精定下經

3-6隊隊都自爆 沙狗好彩咋

Matt Law一見到炒沙狗新聞：

不能>kepa
好後悔舊年無用30m買不能

排第三係唔洗走嘅不過見佢排陣完全唔識針對部署打死一套好易俾人技術性擊倒

歐霸仲玩緊讓賽，你讓一個切仔，我讓一個mk

祖狗請佢走冇得屌油狗啦

Cahill分分鐘續約

呢排都係得豬蛇續約係好消息

垃圾高層

其實留唔留佢無咩所謂...有Zouma、Tomori等上位

青訓個班返黎都算既

牙含

但係再點日日面對沙狗

搭單問
果晚係泰國
有冇泰國手足知道可以點睇
電視會播

返就一定返
會唔會留先係問題

講緊沙狗走的話

住烏true blue

沙狗走仲有5m收？？
恭喜祖記

With doubts over his future remaining and the club still concerned about his relationship with a group of match-going supporters, Chelsea would not try to hold Sarri against his will if he expressed a desire to succeed Allegri at Juve.

之前又唔見咁民主

Thanks Sarri, but is time to say goodbye

真係比ching貼𨶙死左

終於唔使見到sorryball
我宣布下季車復興
直指歐聯！

So we have until the night of the Europa League Final itself to submit an appeal.

*Starts prepping ’loan army’/’youth’ article drafts...

marina out

迪基亞腳下功夫真係唔係特別出眾
同埋前面有渣古既話好多時都係大腳踢上去，好難有高傳球成功率

佢true london

戇鳩到仲draft緊
執柒左佢唔好獻世啦屌

隔離鍠Jovic叫100m

美國仔有邊條球王片係好j架
睇左兩條都係普通料

馬撚

冇人睇好嘅車 先有十成

受夠sorryball

搵條契弟開post plz

車 2:0 鏝 果場

上屆足總盃對獌

有沙狗一定贏唔到
十成十

有高普一定拎亞軍
十成十

利迷咁得閒入黎傾波

有得印PLAN喇!!

其實點知

以前阿一年賣一個隊長
轟就一年換一個教頭

Zouma, Kante, Giroud

Draft緊句野係條友自嘲緊

2019-2020
Captain America

202x -
American Dog

[#Giroud2020] 車路士球迷歡迎CA討論區